求救!!開唔到file

唔知唔小心刪左咩，電腦桌面所有file都唔可以點擊入去打開，但Mosue右鍵再按開啟又開到，
好唔方便，麻煩各位大神幫幫忙，謝謝。

關唔關registry事？

我都唔知，因為Down左個手機game既模擬器，刪左之後變成咁....

有冇google過句error msg?
或者
裝番個game模擬器睇下點

跟住做同重裝都開唔番
最大問題係，連控制台都入唔到....